I'm So Hot算唔算二0一九年女團第一劣作

難聽到mv同live好似個個未訓醒無神無氣咁

算

唔算

好難聽

除左妍雨短髮造型正之外都不值一提..

隻舞都幾撚鳩下

樓主瞓咗兩個月?

FANCY先係

妍雨個鼻好似執咗
同埋個樣無神咗, 一係情傷一係畀老細XX(太露骨唔講)得太多...

黑完未

NEVER

ho ball